旺角便衣拉左好多人

熱門一個post都無

推
Apple淨係見到一個？

咁夠膽冇路障 對峙

好似拉左兩個，但便衣狗就黑衫黑褲大搖大擺係到行

蛋哥live
最少2哥

便衣拉 防暴即衝 手足即散

磨乜9
有D真係磨撚到唔用腦
明知周圍便衣已經mark住哂啦

push

另外丘品頭先衝警盃(山東街?)都最少2個

便乜撚衣
喬裝狗呀

真係當SET哂RB就唔驚咁
街邊大量便衣一早mark撚住左啦

車公靈簽 第九十二簽：中籤

簽文：人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

祈求車公顯靈

有睇 以前勇武都有d路障 保鮮紙 阻阻

拖幾秒都有分別

黑警死全家

粉嶺今日唔錯 有火即散 仲磨咩

拉果d都係坐48唔會告得入

現場一個都拉唔到

認人組

我唔知被拉果個係咪頭先有份企正中間玩電筒玩laser果批啦
但我一睇就知轉頭一定會出事
今時今日仲係度用玩具撚狗磨爛蓆真係幫唔落囉

事後檢討:
1:砵蘭街得一個方向走，好容易包抄/塞死
2:避免同狗做冇謂對峙
3:嗰度狗仲多過手足，風險極高
過咗成7個半月喇，希望大家醒水啲

大量臥狗配合

臥狗好難分

旺角唔再玩得毎晚格幾條街就會有3部狗車
對家放兵係mk,應該要轉地方玩

推

臥狗唔解決，去邊都係一樣

冇臥狗咁樣9企都係唔明智

黑警必須死全家
冚家中肺炎

真 差唔多每個街口一隊 即散都高風險

頭先私了左個武漢毒撚

今日mk大敗，好驚手足被自殺

有個手足被捕後係咁講對唔住

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

831

夠胆set rb, 唔夠胆set暗樁

抵你哋比人殺

結論:要轉場,上水成日幾成功

認人啦屌

剛喺現場走。之前企喺雅蘭門口睇嘢，目測都有起碼1對～2對扮情侶喬裝狗～但基於唔捉鬼原則所以冇跟住。但前線手足真係要小心～喬裝狗無處不在

太長時間響同一地點其實好蝕底

無計

手足被捕後都係咁講對唔住，應該係新手

臥狗再次混入人群

出臥狗咪又係一樣

粉嶺放完火都知防暴實來
即散晒
拉果d都係行為不檢
坐48
現場拉唔到人

damn

醫護同行 1月29齊罷工

最基本要做到不撚狗不停留
冇野做就做下哨好過你係到撚狗要人擔心你

胆

餓狗企曬係到

手足以為仲好多人，其實身邊都係狗

唆…Q_Q

Push

所以mk大敗

唔係訓低果個
係懷疑打人/搶手機果個 比街坊捉住左入防暴堆 唔知下落點

送禮俾黒警

有第一隻臥狗歸西就唔會再有臥狗

捉左好多？？

算啦，五毛都叫唔好捉鬼

係

要不斷移動

幾多
有冇相

草木皆兵，幾個餓狗mark一個手足

畜膿一沖，餓狗一拉

呢啲鬼就要捉，被拉嘅手足好可能會變浮屍/被跳樓
破壞死物嘅鬼大可置之不理，但拉人/傷人/影大頭相嘅鬼就一定要捉，捉到仲要獅鳥
你唔捉鬼，鬼會捉你
有鬼唔捉，害死手足

睇live認人

入面有相

如果其中一個勁咳

最慘係撚狗個班撚到狗衝就即閃
搞到企最前個班奶野

真係o左
乜障礙都無走去屌狗

而且屌狗有咩用先

細路唔識諗

推，入黎認人

幾多個？

無忘魚革

好多聽唔到夠 幫手認人

只要殺一狗，就唔敢再扮信不信

識上連登，唔識打正體字

抵你單機

Blocked

不過最常見係班狗係度就四散, 班狗一開始徹退或者上緊車就又成班出晒黎屌... 然後班狗又落返車.. 搞一輪拉幾個... 成件事不停 loop ...

最少11個

入面有相

感謝勇武
和理非三罷

兄弟爬山

你咁撚鍾意捉鬼咪出去捉囉

拉左既手足有冇GEAR

又係你隻五毛

黒警會送

正

推 報料認人呀

你老母正d

入黎幫手認人

一嚟就五毛
上次同你嘈咁耐都仲係唔撚明點解唔捉得鬼，發覺自己柒就左兜右兜
臥底狗不嬲周圍都有，邊會捉得晒
手足只有自己提高警覺

Diu

咁你係啊嘛
認人post都拉
今晚無捉鬼，開心嗎

睇吓咩情況講啦，俾人係咁打既情況下喳下死可以減少不必要傷害！

有証先叫便衣狗
無証係叫喬裝狗

唉，好心痛

721
811
831
101
1111

1.29 抗疫三罷
我準備好同醫護一齊罷

多得呢度盲目叫人出去 自己唔撚出既暖氣撚囉

叫人出，暖氣撚

叫人唔好出，晦氣撚

咩都唔做，運動收皮撚

只可以咁講，做人要識分莊閒，拉左入去狗想做咩都冇人會理！
如果唔係太過份就忍吓會受少好多苦！最緊要平平安安出得返黎！

正常人見你示弱可能會留手

黒警我唔知

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pushhhh

出左去，就叫戀戰撚

不幸被狗圍捕，就叫送頭撚

這種無限放負真的要警剔

暈左個手足

都係五毛打手伎倆

頭先訓係到 依家坐到起身？ 最緊要冇事

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

既然大家叫唔好捉鬼，咁見倒都唔捉囉（但好想出手獅鳥）

係咪全部武漢返港既旅客
你咪拉囉

全部手足

今晚黒警mark曬人

配合餓狗

tui

呢隻橙巴布一定係五毛
正常人邊有可能不斷連續放負？

便衣問題
唔可以唔理

有無可能高科技捉便衣

邊句放負

自稱同武漢旅客有密切接觸
係咪即去隔離唔洗臭格

屌你老母睇埋仲要一個post都冇開過

推了

邊句放負

咁連登9成係五毛啦

仲係到拉post

驚手足俾人認到？

又未必 我朋友每日都放我負
少少野就一打一大段野
必須承認 有d人就係好容易諗負面野
極容易諗埋一面

負面野唔係太過份都應該接受
畢竟佢係度講幾句發泄下 好過睇唔開

而家仲有咁多手足喺前線
佢句句叫人返屋企有乜居心？

當年魚蛋我啲兄弟全部有去 我因為之前飲酒瞓咗一醒已經第二朝 我內疚左咁多年 邊有可能好似佢咁輕鬆？

發乜撚嘢泄？而家係佢俾人打咩？

D槍要射都應該射病毒傳染者 咪L對住香港人

推ar
唔好淨係關注wars啦
手足而家打緊仗ar

我明白你既心理承受能力很高，但有d人就係比較廢
每個人都有個體差異，唔可以因為我們忍到、覺得係小事
所以就要求其他人忍到、覺得係小事

邊句放負

邊句叫人返屋企

唔好屈得就屈

蘋果報道有fa話有個無反應好大獲

係啱啱好相反
我就係承受唔到丟下隊友 而呢度好多人係接受到

可能嗰個年代手足唔多 每一個都係當兄弟 好珍惜的
以前求其一個人俾警察捉都會全部人上前捉佢返嚟 但係六月之後我睇唔到

【果燃台LIVE】旺角紀念魚蛋革命警民對峙傳槍聲 抗爭者倒地 FA：應該好大鑊

中頸個位？

你條柒頭含撚啦
仲以為自己啱

前面不斷講便衣好撚勁出到嚟就捉到人仲唔係想人返屋企？

冇價值嘅嘢本身就唔應該講更加唔應該講10幾次

好勁就係返屋企？

邊句放負

唔好屈得就屈

講呢啲唔撚係想人返屋企咁係為咗乜？

你條撚樣係軟件嚟？
講嚟講去呢幾句

講事實，陳述

唔好ff咁多啦

邊句放負

( Show Blocked User - 橙巴布 )

真係要提高警覺
小心跟尾狗
尤其是真係有做過嘢嘅手足

睇到一樣嘅野

仲有無啦啦㩒低路人&噴椒

你有？
介紹俾我用

日日旺角 好難唔中伏

又係便衣臥底..

你唔係諗住見一個斬一個，咁你行出去除咗比人打柒仲可以有咩下場。

旺角直頭有情意結送咁滯

如果有哨講咗d狗係咩方向 就要開始諗定咩逃生出口 一落地就G la

旺角玩到爛

如果你到而家都未明白越多人越安全呢個道理
唔好出嚟害人啦

玩到每條橫街都幾件 唔夠哨都好難玩下

呢個時間仲上街 和你肺炎?

唔好當魚蛋手足condom=企係mk等拉準備一齊坐監

一人一刀

PUSH

暫時淨係見到10000人比10個差佬嚇到調頭跑

未具謀人之器先具謀人之形，比人打一獲甘下次會醒啲

Pushh

好似你咁嘅人會嘅
現實係幾百個警察對千幾兩千個手足

屌 痴線！

唔係佢高防果陣打

唔好打咁多飛機啦
事實林鄭/小強又羸一場

屌佢哋

問題係今日出去既目的係完全唔清晰
上面都有巴打提過 勿忘魚蛋義士，咁所以出去企出去陣地？舖頭又無開，想裝修又無得裝
無目的無計劃 淨係得班連登仔叫人「出去出去」
之前和理shop都仲叫做有個目的啦（要商場收皮）

一檢討就俾人話捉鬼撚
所以安插便衣狗係冇得拆

幾時先打狗

721

金濠呢間好似收埋啲便衣狗 冇仔細睇 但好幾個好似係既係咁行出行入

咪再係旺角玩

challenging

addiction will make the mind blinded.